一人一首沉船時聽既歌

My Bonnie

岩岩出咗首 聽咗未
啲歌詞好癲

要痛入我心 你偏偏最得我心
完成後 不怕你親別人
完成這不美滿的下文
完成這不理智的犧牲

得唔到個心都要得到個人

My Heart Will Go On

完事後 不怕你親別人

咁露骨咩啲歌詞要

六天

My heart will go on

叫雞 都有主題曲咁勁 ?

真係沉船

仲有咩主題無人寫

mla
憂傷的嫖客

CLS

明知我即找即到實在也不必上心 明知你在利用我太方便行近

入黎就係想講呢首

人非草木

咩歌?

Kary正

活著viva

就手

都知一定係走哂音

下一位前度

若是略略喜歡不要緊
如常寂寞亦是抱著平常心

便利店

身貼身 如海嘯衝擊我使我向下沉

再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨
到底一刻也算是緣份 仍然願靠近

中晒

誰又理矇矓夜裏天沉地暗～

你同我ex一樣都係728生日

吳哥窟
守口如瓶

Mla 以為和你熟

14天 周國賢

Stalk 我做咩

煩住我的 圍住我的 全部都⋯

啊屌！唱錯歌添

汗滴在血海紅不紅
聚散後味道餘茶濃不濃
那是快感還是痛
深海裡永遠看不通

izone violeta …

睇你另一個post 以為係自己開post
有無得做個朋友訴下心聲

我覺得真係好難走翻出黎

其實我明知係無結果 但我唔捨得放棄依一刻既開心